o hacklabu, na razmjeni (06.02.10. @18h)
########################################
:date: 2010-02-04 20:24
:author: lesh
:category: Uncategorized
:tags: najava
:slug: o-hacklabu-na-razmjeni-06-02-10-18h
:status: published

u subotu predvecer cemo odrzati mali sastanak i pricati o buducnosti
naseg hacklaba, dezurstvima i slicno.
